原來買google amazon 可能會輸到仆

覺得佢E個研究又唔錯 share比大家

跟佢個研究就食得C

我係財經男G
你食唔食我

佢係乜水

肯身體力行 short 我就佩服

入邊1月，有寫佢 short 美股

佢又講唔錯得晒喎 要睇佢想跑贏大市幾多

之前聽唔知咩JP morgan條友講 APPL會去到250
之後過左兩日跌左20％ 其實都估唔撚到
仲要Google Amazon 呢d創新公司
科技股好難會估到佢值幾多

買指數易d

咩邏輯
唔睇好 唔代表係睇淡

而家傻西識得鳩plot下資料都可以寫財經